Galeria de videos con ReactJs
================================

este es el repositorio se muestra como crear una galeria de videos con Reactjs.

Ejecutar: 

- npm install

- npm run build:dev --- Ejecutar modo Desarrollo

- npm run build:prod --- Ejecutar en modo Producción
